2月頭北海道喜樂樂滑雪

有冇人一齊學滑雪

有興趣 未睇過雪

Kiroro 幾適合新手初學
我識兩個超型台灣雪友今季大部分時間長註 Kiroro.